在每一支大联盟球队都将他淘汰后，A队邀请他参加春季训练，但随后不久就将他释放。Max Muncy只是另一个MLB项目。然后他加入了道奇队……成为了超级明星|布莱恩·梅内德斯| 2021年8月10日|第五届38
今年冬天，他应邀参加了小联盟的春季训练。《国家队周日首发的奇怪案例》|杰西·多尔蒂| 2021年6月4日|华盛顿邮报|
虽然筹款可能不再需要去加州旅行，但这可能取决于你是否收到私人音频应用的邀请。Extra Crunch综合报道：首先检查神话，迈阿密搬迁清单，杰出的SaaSy初创公司| Walter Thompson | 2021年5月28日| TechCrunch
这就像有一个聚会的邀请名单，但没有它的位置，所以你知道谁在那里而不知道聚会在哪里。一项对地壳的研究表明超新星不是金矿|艾米莉·科诺弗| 2021年5月13日|科学新闻
该公司在一篇博文中表示，用户可以向任何合作伙伴发送邀请，并在接受后立即开始发送消息。Slack致力于修复直接消息功能中的错误| | 2021年3月25日|华盛顿邮报
去你自己的花园，引用伟大的言论自由圣人伏尔泰的话，邀请人们以你为榜样。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
毫无疑问，屈服于这样一位领导人的要求将招致更大的侵略和暴行。索尼黑客和美国懦弱的恐怖投降|大卫·凯斯| 2014年12月19日|每日野兽
向国际流氓屈服，哪怕是最轻微的让步，也只会带来更高的代价和更糟糕的后果。索尼黑客和美国懦弱的恐怖投降|大卫·凯斯| 2014年12月19日|每日野兽
我邀请你们思考一下我们社会中基督徒和同性恋者之间的实际权力动态。LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
我邀请你们参观基督教同性恋网络和宗教改革项目，这两个组织正是这样做的。LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
他当时就下定决心不再邀请鼹鼠爷爷和他一起散步。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
它与这些辅音元素结合在一起，以使其向前推进并达到某一点（形象地说）。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
你必须只邀请双方都愿意邀请的客人，而且你必须小心介绍。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
如果你有客人，并且想把她介绍给你的朋友，你可以邀请她在打电话时陪你。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
如果你和一位绅士同行，当他走到你的门口时，请他进来，但如果他拒绝，不要催他。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利